（出咗成績表） 印度文宣得到支媒嘅肯定！

借中印邊境衝突，“港獨”“台獨”又給自己認了個爹
时间：2020年06月18日 15:51 稿件来源：香港新聞網

圖說：印軍部署在達拉克地區的284裝甲旅BMP-2步兵戰車，是解放軍西線部隊面對的較有威脅的單位。來源：觀察者網

香港新聞網6月18日電 中印邊境發生衝突，一向“逢中必反”的“港獨”與“台獨”這次又合流了，他們在社交媒體上蹭熱點，迫不及待地站在了印度“手足”這一邊。

令兩“獨”高興的是，印度“手足”在社交媒體上給出回應，稱謝謝台灣和香港對印度的支持。

近日，中印邊境衝突成為外界關註的焦點。

據《解放軍報》消息，15日晚，在中印邊境加勒萬河谷地區，印軍違背承諾，再次越過實控線非法活動，蓄意發動挑釁攻擊，引發雙方激烈肢體衝突，造成人員傷亡。

而印度方面，16日，印度國防部緊急召開會議，總理莫迪當天聽取了簡報。第二天，國防部長辛格首次就加勒萬河谷陣亡士兵公開發聲。他稱，對陣亡士兵“深感不安和痛苦”，印度不會忘記他們的“勇敢和犧牲”。但辛格沒有提及中國。

6月17日，國務委員兼外長王毅同印度外長蘇傑生通電話。王毅要求印方對此開展徹底調查，嚴懲肇事責任人，嚴格管束一線部隊，立即停止一切挑釁性舉動，確保此類事件不得再發生。印方務必不要對當前形勢做出誤判，務必不要低估中方維護領土主權的堅定意誌。

中國網友紛紛對印度的蓄意挑釁表示強烈不滿，而“港獨”與“台獨”卻背道而馳，默契地在社交媒體上推“國際戰線”，表示要和印度“手足”站在一起。

香港這邊，有“港獨”分子在推特上發文宣，稱自己支持印度人民，同時相信自己的“手足”也會站在印度這一邊。還配了一張圖，標題是帶標簽的“HK stands with India(香港和印度站在一起)”，圖中是兩個人的手緊握在一起，下面則是印度國旗和香港黑暴用的黃黑旗。

目前，該文宣得到3000多條回復與8000多個點贊。評論區的“港獨”和印度“手足”沆瀣一氣，互相表示支持。

有“港獨”說支持印度，稱這不僅僅是印度人的戰鬥，而是“我們必須聯合起來對付中國”。而一名印度網民表示看到“港獨”的支持很開心，並說“我們要在一起”。(見下圖)

圖片來源：推特截圖

有香港“黃絲”將其轉發到了“反中”大本營的連登討論區，號召“手足”去推特繼續支持印度“手足”，為印度“手足”加油，有些“黃絲”還稱印度“手足”為“英雄”。

圖片來源：連登討論區截圖

“台獨”也跟著帶節奏，在一家台灣英文新聞網站上，有一篇報道中的插圖已在社交媒體上熱傳。

圖中畫的是印度史詩《羅摩衍那》的男主人公，後成為印度教崇奉的羅摩(Rama)神，只見他手持弓箭，箭頭的朝向是一條中國龍，並配文“我們征服 我們誅戮(We conquer.We kill.)”。

圖片來源：台灣英文新聞網站截圖

有推特網民對此篇報道贊賞有加，稱“台灣和香港人民在中印關系緊張時期幹得漂亮”。

圖片來源：推特截圖

不少網友看到“港獨”與“台獨”的做法後，痛斥這些叛徒可恨。

而有網友則諷刺“港獨”與“台獨”又認了一個爹。

圖片來源：社交媒體截圖

支那人：好嬲好嬲

佢哋爹係俄羅納英

那又如何

咪繼續嬲鳩囉

此時此刻，我們都是印度人

關你撚事咩立你嘅國安法啦

望撚住支那仆街係最興奮

光復香港之後，一定要嚟一場國旗大辯論，爭取用白黃藍三色橫旗做國旗

哩支唔錯
我近期見過最合自己心意

有冇乜嘢意思架？呢幾隻色

正名支那

全名：支那淫民共蝗圈
一般稱：匪屬支那
簡稱：支那

三隻色溝埋又OK喎

西藏呢？蒙古呢？東突厥斯坦呢？海南島呢？釣魚台呢？ 海參崴呢？？

點解人民日報淨係提及港獨同台獨？以上嘅地方就係中國可分裂的一部分？？

人民日報居心可測亡我大中華之心不死

樣係ok，但想問有咩含義？

「上白中黃下藍」設計
（黃係金黃色，藍係牛津藍）

國旗設計裏面嘅藍同白色喺國際上嘅意思本身就有自由平等嘅意思，而黃色係代表香港人一直以嚟以黃絲自居去抗爭嘅標誌（黃色係自由主義嘅代表顏色，同時亦有榮譽嘅含意）